從來得畜生何君堯死亡恐嚇人 有冇人可以恐嚇呢位天皇老祖妖？

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

我都想知佢點生存咁耐